有咩白米又好食又唔係藍？

以前係食金象米
但係上網見到金象米係藍
想問下各位巴打 有啲咩米又好食又唔係藍

金鳳？

食開台灣米

雙羊百搭

咩牌子

下次試吓先

日本米都得姐

之前會喺台灣抬返嚟
最近就嚟食完
又去唔到 就求期買咗兩包天然米食嘅台梗九號

人民超市常綠米